M到好撚痛呀仆街

屌 痛撚死人咩

好痛 咩事 好耐冇試過咁痛

俾人屌屎忽果種痛又點同M痛,巴打你係咪俾人屌傻左

辭工啦
返屋企休息

行開啦你

求安慰

唔識安慰

等我用溫暖既軀體安慰你。。。

休息多d la~上面位手足講真ga~食朱古力係可以減輕ga

熱朱古力囉

暈咗？

Ibuprofen

男人都會M到

我要羊仔得唔得

訓左 訓到而家

我差唔多次次黎m都會痛 真係想死

當你到更年期，你就會好懷念呢種痛了

點樣好撚痛法

切子宮

按肚臍對落2隻手指位

我之前都唔痛 今次黎 痛到痴線 超想喊

到時唔洗再用m巾都幾好丫

我隻手好凍 唔想掂自己

我谷左好撚耐m都唔黎